是日晚餐 餓撚請入。。。

巧牛b der

原來果個係你？

噏乜

湯渣華

每隔幾個post都有人咁講架啦！

生牛肉粉絲

查

似乎OK啵

幾抵食

吉妹唔鍾意配金邊粉?

普通啦，見有得轉粉絲所以口痕試下

粉絲真係正 ，但唔係間有

間唔中食一次係幾正，但好吸湯好飽

不問道啦

不漏洞拉？

係

越棧？

一pat屎

一般喎吉妹

越棧

穴盞?